記得比犬隻查的時候查番佢

所有市民有權叫犬隻出示證件，如有合理懷疑，可聯絡就近警署查詢

大家知道成日都有啲冒充警員案
麻煩大家幫幫手撲滅罪行

推